記者做野唔洗你教

啲狗而加咁中意話啲記者影佢地唔影示威者,各位記者如果再有警犬串你淨係識影佢地個陣,你只需要講`記者做野唔洗你教!´